60名屯門元朗民主派現任及候任區議員聯署促改善大西北跨區交通

60名屯門及元朗區民主派現任及候任區議員，聯署去信約見行政長官林鄭月娥和運輸及房屋局局長陳帆，要求商討元朗、屯門及天水圍區的交通規劃。

聯署信指出，新界西北區交通規劃一向為人詬病，交通路線曲折及短途巴士路線不足，令區內居民出行不便，特別在近月鐵路服務受阻時，影響更為明顯，反映該區交通服務被鐵路壟斷，居民無法選擇最佳的交通工具。

此外，聯署信亦要求運輸署重新審視當區以鐵路為骨幹的運輸政策，推動多元運輸模式，例如新增穿梭區內醫院的特別路線，以及考慮區內分段收費，又指會成立聯合工作小組，商討跨區交通問題。

屯門區候任議員張可森表示，近年屯門陸續有新幹道及連接路落成，若能妥善規劃新增巴士路線，路面交通有足夠承載力解決居民出入問題。

元朗區候任議員巫啟航表示，政治議題令民生問題浮面，過去數月每逢21號，西鐵元朗站都會提早關閉，居民出入不便。

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

元朗牛表示真係好唔方便

重要加埋黨鐵配合， 輕鐵車就少，路又長， 又專捉細路無do 八達通， 洪水穚藍地班黑人又唔捉

Thank you

同意，支持。
各位區議員加油啦！

推 唔旭也推。

屯門牛 字。

自從放棄黨鐵之後要行路由碼頭去市中心，大大話話都要行廿分鐘至少，再遠啲嘅天水圍同元朗根本冇咩可能去到。要打破輕鐵嘅壟斷，起碼有返一兩條屯元天嘅循環巴士線。

唔搭黨鐵去元天好麻煩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

一直都覺得西鐵都on99 開去北面再開番落南面 ，一黎對屯門人黎講哂時間、二黎對天水圍、元朗人黎講繁忙時間無位坐。

西鐵線根本就應該加多條屯荃鐵路

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

似有幾條綠色小巴條在屯門既，票不過唔多人坐。錢又係小巴公司賺。

屯荃鐵路

立即成立區內線

btw如果真係有屯荃鐵路到時可能逼爆荃灣線，因為屯門牛可能好多番港島工

或者屯門>荃灣西(加巴士同小巴)>青衣(本身屯門少車去青衣、可以直接轉去東涌、機場線)>中環 or 金鐘 整條快線仲好

有錢賺你估巴士公司唔想開咩
一嚟運輸署唔批
二嚟大家有冇發覺呢幾個月周圍都塞到仆街
係差佬特登唔出嚟指揮交通想大家保鐵

做實事，讚